美國強人已收皮, 全世界就得返普京同習近平2個真男人, 太家支持邊個

呢2個國家將來應該可以稱霸全世界

Blocked

金仔

你當伊斯蘭嗰邊啲人死？

男人老狗流馬尿, 算咩真男人
俄羅斯比美國制裁左咁撚耐, 普京都冇喊過啦屌

燈撚呆左普京

文明世界收皮

普京患柏金遜症 明年初辭職

個邊頂盡咪地方霸主

識道歉先係真男人

習主席萬歲
習主席是我們的紅太陽
我是中国人呀操nmsl

會統戰ga ma

on9